好無自信

好羡慕啲豬扒以為自己好靚

沒有醜女人 只有懶女人
好似係

當你照鏡個陣
可能覺得自己好樣衰

但請記住
人係照鏡個陣個腦會自動美化自己
即係點?
你比想像中既你更樣衰

好mean

頂唔順開始喺屋企做下workout

因為你只用外表嚟評價自己

除非真係有病 否則無一種肥係做運動減唔到
睇你有冇恆心
樣 講真識打扮真係唔會太差
加油

間唔中會俾人讚靚
但自己覺得自己好樣衰
靠人地讚安慰自己 都柒唔哂 掛

其實自己唔係柒過啲豬扒
又唔係好撚肥
但係就係無人地咁有自信

內在就覺得自己咩都唔叻
無樣野係做得好 學得長
咩都唔夠人叻咁

大家去轉街市茶餐廳都會比人叫靚女靚仔

有時唔係做到冠軍先叫叻 抖一抖 你會發現係你之後仍然有大把人追唔上你

做野學野上完成到已經好好 做一半就放棄嘅人比比皆是

呢啲公廁稱讚聽到都唔會開心啦

巴打係咪真耶撚 咁識開解人

所以你係度開po

係啊hi

Mean到
心地咁差唔方靚女。。

偽耶 好多時可能知心朋友少 所以未聽到屬於你嘅肯定

雖然唔識你 但感覺上現實嘅你一定唔差 話唔定你都係屬於好多人妒忌嘅類型

我都係一樣就算比人讚靚/叻/其他好嘅嘢都會覺得係客套說話
自己最清楚自己有幾咁醜陋咁
但有啲女仔就算肥過/蠢過自己都好有自信
好想知點先可以令自己有自信啲

羨慕人地識欣賞自己
係自己太在意外表 係缺點嚟

catgirl都有人要

帽事既

Exact7ly
我咁諗頭先俾人話我心地唔好

呢個珍唔明點解個個都話自己中上樣

帽你個頭
我都覺得所有女仔都有得人鍾意既地方
中學讀女校成日留意到其他女仔可愛既地方
就算樣未必好靚 都會有令人心動既moment

有佢地咁有自信
自己個心會舒服啲